班警犬最後既下場會係點？

會唔會變到當年icac 咁
香港一係就成功光復
一係就變焦土，或者變共慘黨治下既一個二三線城市，佢地變晒做公安
佢地個下場都唔方好得去邊
而家會唔會係最後既瘋狂？

其實無論係咩結局
佢地都一定係棄卒黎...
唔知佢地咁撚博做乜...

同七警一樣

推幫幫手唔該

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

其實無論邊一邊贏
佢地都無可能全身而退

黑警對示威者有莫明嘅仇恨

加人工 屌護士女朋友

連登毒撚畀人拉 冇女

usb定lan線

如果正苦真係硬格推加薪
好大機會焦土

你做乜撚，冇女得罪你？

結果係點身邊既人都當佢過街老鼠，以前識既人會睇唔起佢， 未來唔會有人想同警察做朋友， 身邊支持佢既人都冇人 夠膽講有佢既存在， 點都係會輸左個生活，身份， 尊嚴

對比嚟 ok？

係光復到就好啦，拉晒d暴徒黑社會，大家過返正常生活，繼續爭取民主。

雨革嗰排，啲女show 晒波話唔會做警犬條女
之後咪又係有條女做左警犬既免費雞
所以要更加努力宣傳警犬係過街老鼠呢個概念

之前已經有手足開po講過
無論我地最後贏定係最後輸
班狗都係會死得好慘
佢地係無論點行都係行緊一條輸既路
所以班狗仲咁搏命真係傻仔黎
毅進仔智商低